男朋友翻工忙到無晒心機 可以做到咩令佢開心啲？

如題

利： 我有時都收工收好晏

那有地方:0)

張開雙腿

射落佢個肚度

含佢

佢有時真係未扑就攰到瞓著

做雞養條仔

留名

準備d零食比佢帶返工食 等佢忙既時候都好似你係到幫佢打氣咁

幫佢按下摩